Cypress

Cypress é uma ferramenta de teste de front-end de próxima geração criada para a web moderna. Abordamos os principais pontos problemáticos que os desenvolvedores e engenheiros de controle de qualidade enfrentam ao testar aplicativos modernos.

Quem usa?
Nossos usuários geralmente são desenvolvedores ou engenheiros de controle de qualidade que criam aplicativos da Web usando estruturas JavaScript modernas. Cypress permite escrever todos os tipos de testes: Testes de ponta a ponta Testes de integração Testes de unidade Cypress pode testar qualquer coisa que seja executada em um navegador.

Instalação
Cypress requer Node.js
Após instalação do Node, instale as dependências:

npm install


Depois abra o cypress:

npm run cy:open



Plugins

Até o momento nenhum plugin é utilizado.


Outras informações

O site utilizado para criação dos testes: https://opensource-demo.orangehrmlive.com/web/index.php/auth/login.
